點解屙完尿要洗手唔係洗賓周？

從細就學屙完尿一定要洗手
但其實諗諗下
屙尿既過程最污糟係尿
而我隻手只係掂住條賓周
如果賓周污糟所以要洗手
咁點解唔係洗賓周呢？

下 樓主痾完唔洗賓周架?
正常個個都擺上洗手盆洗乾淨先走架喎

次次都用梘液洗賓州喎，個個都係咁喇

樓主好撚核凸
唔洗賓周
肯定好臭

原來今時今日仲有人咁唔注重衛生

因為賓周易生菌但耐菌性高

屌你老母
咁大個人仲要人教

喇喇臨用漂白水洗乾淨佢喇

臭撚死

認真討論

shame on you

樓主入過男廁未

我見過有個毒男條J唔夠長擺唔到上洗手盆洗j 係咪樓主你

我次次都有洗㗎喎
乜你無呀？

屙尿前洗手, 屙完洗鳩, 個個都係咁架啦

尿兜 你落完咪有水沖落黎 唔係洗賓洲 你以為做咩呀

勤洗jer,咪做幕後黑jer

屌樓豬好撚dirty

樓主屙尿唔洗j

等比人推到見報啦

尿兜既話等佢沖水嗰陣隊埋去尿兜壁嗰度洗

樓主有冇聽過咩係肉便器?

一直想問 點解女仔屙尿要用紙巾抹 男仔就唔洗

邊個話唔駛 男仔都係坐喺度痾尿架

聽聞有啲係企住黎屙 屙完直接拉褲鏈

你洗咗先啦，仲討論
如果俾我知識樓豬係乜水，一定要保持10米以上距離

你地咁講 我都開始覺得自己污糟 原來大家都有洗丁既習慣

係,收都唔收一野拉上去

樓2既威力

因為你隻手會周圍摸
但賓周唔會

正常都會扲條巨龍出黎洗下啦

如果唔洗賓周既洗咩要廁所水?就係比你去完洗番乾淨條J

長長賓周 你我左右

CLS,呢個香港竟然仲有男人老狗疴完尿唔洗賓周 ...乜你老豆無教你咩?定係岩岩响支那落嚟?

你娶個老婆返嚟就係要佢幫你洗賓周呀嘛...唔係娶佢返嚟做乜?

疴完夜尿唔記得洗就叫佢幫你洗...

因為女人麻閪煩

老婆係用個口幫我洗 平時屙完尿都要用水洗 其實一樣道理

你睇AV都知係咁做啦 ...唔係娶佢返嚟做乜?

你去問吓啲黑鬼白鬼都係咁先娶個港女返去姐...你估真係為左傳宗接代咩

樓主唔洗理班傻仔鳩up 正常人係兩樣唔洗

係洗賓州盤

因為「病從口入」，手會容易接觸到口。

大家一路洗JJ 一路捽D梘液出黎

啲水沖落黎記住反埋包皮去洗
唔係會有鳩屎

樓主支那仔屙完尿唔洗賓周

咁你未好鳩屎？

屌笑死

之前上急救個sir講過，其實最應該係洗咗手先去痾掂自己條j，隻手先最多菌

去公廁沖廁果陣廁所水沖賓洲係常識囉

隊落馬桶個淡水入面屙

好低汁，笑唔出

而家酒店啲男廁仲有埋專人幫你含乾淨，唔洗自己洗架啦

次次都洗賓周 洗完再用乾手機吹乾
早兩日仲見到個鬼佬
痾完尿拎埋支洗頭水出哩洗鳩毛
心諗 條友係唔係有潔癖

我淨係知樓主一定係冇鳩

次次屙完 條女會奶就好

樓主十幾年屙尿都冇洗賓周 睇黎應該發臭變壞要切

on9仔
正常人既尿係無菌架
除非你..

出街慣左帶支酒精噴霧 屙完尿就噴下條賓周仔消毒下

一日未死一日都有新聞
原來有人柯完尿唔洗賓州

你睇下啲香港人 幾亂 幾咁放縱

唔怪得咁多人生椰菜花

認真答
因為屙完要用隻手抹(暈)條j
抹乾淨哂d尿 所以先要洗手

認真答，屙完一定用tempo紙巾印乾條J, 如果整係濕少少就用手印乾再洗手，條J絕對唔可以up住尿

第一個回覆既重要性

痴撚線唔洗j咁污糟
洗完通常係吹風機吹乾先走

我會洗個廁所 痾完尿最污糟係個廁所

有啲廁格有酒精清潔器，咪用嚟洗j，唔好同我講樓主冇用過

百變小櫻痾尿從來唔使洗手

樓主新移民?唔洗賓周真係第一次聽

Fing咪清潔左

好痛

D香港佬咁放縱架！
汙糟邋遢

你痾個陣用廁所水洗埋嫁 點會唔乾淨呀

所以我從來都唔用賓周痾尿

關咩事 賓周都成日接觸到口架啦

我隨身會帶住枝消毒酒精方便消潔

痴撚線幾十歲人痌完尿竟然唔洗jerjer
樓主最好去醫院檢查下有冇中尿毒

唔洗，留比女朋友奶淨

下 我次次都係柯完就去隔離女廁等一陣就有條女自動含十分鐘乾淨哂先好

扭蛋機?

所以我真心覺得係痾尿前洗手 用梘夜果隻洗

屙完尿唔洗賓周都夠膽死講出嚟

應該話無人教香港人去廁所前要先洗手

樓主竟然冇洗

會帶定啲底褲每次去完都要換條新

支人先唔洗

下？樓主係尿兜屙完尿唔識用尿兜d水洗乾淨咩
我見好多人屙完再隊埋去洗

見到頭幾個cm 都幾好笑
睇多五六個 個個都以為自己係幽默大師2018
Child 登 係咪就係咁

Btw 係咪因為女人用完紙巾印 隻手會污糟要洗
順便叫男人洗埋？ 或者一般廁所都好多菌 洗手係因為手會掂到廁所d野

個人認為隻手仲污糟過賓周 所以應該係洗完手先去廁所

每次都洗，洗完再用吹狗機吹乾。

識人真係入廁格 屙完會用紙巾抹 係屋企會用水洗或濕紙巾抹

呢個形容詞堅料👍

樓主用賓周攞嘢食？

咁你個閪有冇得好似男人碌鳩咁FING兩下就FING走啲滴尿

屌你老母識唔識咩叫衛生？ 用酒精洗丁唔洗我教下嘛

人地唔夠長

你條撚唔會周圍fing 手會周圍摸

我返中學果時就係見過有人洗賓洲
我懷疑我地同一間學校

底褲同條丁磨擦
會將污糟嘢刷走吸走
但對手冇呢啲野幫
所以要洗
睇人會唔會洗丁基本上就知佢有冇著底褲
冇著通常淫底
隨時ready/搞得咁解

我又掉返轉諗
你隻手掂過咁多野 又要開廁所門
最尾先掂賓周
點解屙尿前唔洗左手先？

試過有次傾緊電話冇手 搵人幫手洗我Jerjer 我冇手都會洗你唔係未洗過咁污糟呀

柯完屎 都會洗屎眼

梗係洗賓周 連手都洗埋先乾淨

唔怪得無女

其實應該係廁格入面有個 Sensor 自動出水先 ..

我盡量唔去公廁, 我去廁所一定唔揩野 ... 用紙巾開閂門扭水龍頭 ..

係辦公室廁所見太多真係屙完無論大細都就咁出去 ... 嘩我真係好撚震撼 ...

笑到我仆街，原來2018年都仲有人唔洗jer,小學常識堂都有教啦

番屋企我會叫老婆奶乾淨佢

屌，上次見到果個就係你呀

平時我屙完尿都會洗頭沖涼

樓主唔係唔知個尿兜點用呀？ 佢就係流啲水落黎等你用黎洗下你條污糟鳩 樓主好撚污糟

肥滴露洗賓周是常識吧

用滴露

如果你用賓州捽眼捽鼻拎野食同人厄手
當然洗埋賓州

其實邊個話尿污糟

有d阿叔用廁所水洗
所以可以一衝出廁格就直飛出口
雖然我覺得都係好撚污糟,但係起碼叫有洗
樓主

Yes

去過馬拉，真係有人用尿兜水洗

尿本身係無菌
只係周圍皮膚有菌
屙尿某程度上已經幫你清乾淨左尿道既菌

如廁後，趁冲水果時，用馬桶邊出嚟啲水洗埋JJ
既方便又環保

你小學畢業未？每次用1:99漂白水清潔係常識。

我痾尿洗屎眼既

柯完尿唔洗jer
到時爛jer 唔好喊

我次次都劣開塊皮慢慢洗

黑撚大哥

每次洗完賓周仔都塞落吹風機到吹乾
而家練到又持久又耐高溫

有咩用
攞黎打邊爐

笑撚死 有畫面

痴L線, 賓周都唔洗

咁痾完屎會唔會隊個屎眼入水喉沖？

你無見過有一格矮d既洗手盆咩

樓主係咪唔駛賓周嗰 d 廢老

我通常反開個輸尿管洗
始終d尿都經過

下 我洗完仲會蒸氣消毒添

睇到d留言我就知呢度係咩年紀玩嘅地方

商場屙尿用企兜冇得洗

現代係唔方便咁做，有D印度人都會洗

正路都洗賓周架wo

認真討論
洗手係驚你撩鼻屎嗰啲帶咗啲菌入身體。賓州個窿唔驚

你下次咪洗埋條賓州囉

尿係身體排出來果下理論上無菌

因為你係用隻手掂人 唔係用賓周

Sor 講錯
最新研究顯示話尿液其實本身都有可能存在細菌

我留返我條女用口幫我洗唔得 ？